\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}

\makesavenoteenv{tabular}

\begin{document}
	
	\title{Gerade Zahl}
	\makeatletter
	\let\problem\@title
	\makeatother
	\date{}
	\maketitle


	Du sollst von einer gegebenen ganzen Zahl bestimmen, ob diese gerade, also durch 2 teilbar, ist.
	\section{Eingabe}
	Die Zahl wird als einzelnes Kommandozeilenargument übergeben.
	\section{Ausgabe}
	Die Ausgabe lautet \texttt{true}, falls die eingegebene Zahl gerade ist und \texttt{false}, falls sie ungerade ist.
	\section{Beispieleingabe/ -Ausgabe}
	\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
	\verb|java Program 42|
	
	\subsubsection*{Ausgabe}
	\verb|true|

	\section{Ergänzung}
	Löse das Problem auf zwei unterschiedliche Arten: Einmal mit und einmal ohne die Verwendung des Modulo Operators (\%).
\end{document}